舉「美國旗」令 美國議員關注，舉 「英國旗」令 外相 介入....

咁簡單直接嘅嘢都唔做
效果一定大過你去外國報紙登報
（甚至可以激發英、美群眾嘅同情心）

當日就係「港英旗」導致英國外相介入

當初美國議員見到「美國旗」，
先推動香港民主法案

班解散軍、降溫狗緊係唔同意啦

大美國主義：當自己係「世界警察」，見你有需要仲唔幫？何況對手係神憎鬼厭嘅支那！

英國帝國主義：緬懷昔日嘅大英光輝，香港會令英國人記起以前嘅強大。可以激發佢哋嘅同情心。

仲有咩旗舉？
德國？（EU總部，又係人權左膠大國）
瑞士？（7萬8千億）
定日本（敵人嘅敵人）

澳洲，

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

d大英主義既人都因為呢次已注意件事

日本就唔好啦 太多大中華膠

直接舉EU旗咪得

咁下次就舉俄羅斯國旗

買一串拉起佢係咪會有地球聯軍幫拖?

感覺日本仔以自己利益為先，日皇登基禮又有請大陸參與，未必好可以依賴。

大把香港人去日本旅行

EU旗

文宣組入: 關於醫療船

包含無比政治槓桿力量既呼籲!!!

請推 & 支持:

最絕係舉五星旗

我反而想知點解冇哂香港旗咁 淨返黄婆婆

舉德國旗震撼啲
香港人好似未試過？

舉左膠國旗
德國
澳洲
新西蘭
挪威

舉日本啦
日本其實好低調咁做左好多野
中國啲分離組織都係日本搞聚會

舉俄國旗呢

agree

721811

中華民國死穴

EU

韓國不舉也罷

失焦啦

左膠先唔想人舉旗
因為左膠依舊洗唔甩「驚激嬲共產黨」嘅心態

嗰啲自認中國人嘅左膠
姐係 大中華膠

721 811

EU, UN

提下UN 踢走共產國家先有將來

美國旗次次都比人搶

舉旗都犯法？

咪又係錄音機

現場重有人屌 俾國旗騎劫

德國旗唔好舉 德國國內舉親會俾人話散布民眾主義 舉EU旗都好d

舉人地旗人地先會想留意
正如其他地方舉香港旗我哋都會想知做咩

咁而加英國的確係廢
More than nothing

邊到買

應該舉支那旗 跟住畀人射TG嗰啲畫面用嚟做文宣spread 返去大陸 / 左膠

我舉日本旗

就舉果八國(現9國)國旗

舉太多國旗反而會比人睇做show禁,反不如習中舉英美旗重實際

咁就舉撚晒有民主自由既國旗唔好淨係美國同英國

乜都試下啦

打着紅旗反紅旗！

德國 美國 英國 依三國應該要多d

舉共產黨黨旗

識舉嘅一定一舉呢支啦！

緊急！香港人道災難！
要求聯合國人道組織介入！
要求組織國際調查

Urgent! Humanitarian Crisis in Hong Kong! Send UN Humanitarian Aid Immediately!

係因為舉左支旗先有人關注，定係因為示威者夠勇先有人關注？定係因為警察太癲先有人關注？啲因果關係你點證明呢？

英國旗冇問題 美國𣄃就唔知點解 有d美國佬開聲叫我地唔好舉佢旗

推

舉哂咁多個國家！

當中搵一萬人一齊舉美國旗一定有傳媒報

On9
比位tvb剪片

漏咗法國呀 傻鳩。

do you hear the people sing 係邊到唱架

你逆向思考就知
如果你係外國人，見到其他地方舉你國家嘅國旗.
你會唔會關注？
仲見到俾人不人道地對待，你會唔會同情？

如果你係外國記者，你覺得應該用邊張示威相
先至可以eye catching?

香港旗呀

法國呀唔該 同埋唱 馬賽曲

真心有用
The Times 已經有篇咁嘅文章：

內文有討論出兵對象，話中国bully香港，英國可以光明正大派兵去救人

都算，向西方國家畀出錯誤信息呢吓死

舉香港旗緊要啲，we are hongkonger

其實個民主法案就一早有 只係修例之後比人拎黎拎返出黎做競選工具 舉唔舉都會照推
不過繼續舉就增加知名度同埋美國市民對法案既支持度咁解

德國唔好啦。人哋好怕畀人覺得佢想擴張。

一早有喎

8國聯軍

一定要舉外國旗！

目的係呼籲國際關注，爭取盟友。

只有中共同五毛，先想你香港人單挑成個中國政府！

舉到美國或英國話有機會派兵，舉到聯合國話恢復返香港人殖民地身份，就即刻贏！

舉俄佬旗

香港旗為主啦。有香港旗的話可以唔洗舉英國旗。畢竟無人知之後係歸英定獨立，香港旗進可攻退可守

其實好多人都係外國藉
你唔舉 人地根本唔知你係佢國家嘅人
更加唔知你地原來可以投票畀佢

中國敵國一示：
1) 印度 (國界爭議)
2) 臺灣 (國界爭議+主權問題)
3) 越南 (中商剝奪工人利益導致反中示威)
4) 馬來西亞 (海洋權益爭議)
5) 汶萊 (海洋權益爭議)
6) 美國 (商業問題導致貿易戰)
7) 加拿大 (扣查國民事件)

大佬
EU個HQ喺比利時呀

推！！
侵侵競選團隊都話舉美國旗係因為市民想擁抱自由

東南亞國家好似冇咩用

我地想要愛與和平 擁抱自由 舉大愛德國旗唔覺有問題
前題係舉埋其他旗

俄國已經出咗聲

係 介入咗 已經派緊英軍黎你準備好帶路未？FF少陣當幫忙啦

舉番港英旗會唔會好d

睇吓人哋國家個歷史先啦

你咁講，
即係爭取外國支持唔重要？
歷史上邊個國家獨立冇其他國家支持？

香港旗。

可以同英國拉上關係。但又可以代表香港
而且一堆前英國領土嘅獨立國家都喺左上角有個米字

美國當年都有法國支持

同埋你咁講
其實咩都唔需要諗
武勇冇用、示威冇用、爭取外國支持冇用

唔係外國一早已經支持你，不過精神上，你要本土人有所突破先得㗎。你要人地講兩句幫到你啲咩呢請問？

其實舉中國旗最有用

EU咩總部係德國？

日本釣魚台
韓國限韓令

我冇講喎，勇武絕對有用，不過唔係宜家咁。玩地下同瞄準政權核心啦。

兩樣嘢冇衝突
點解做咗A, 就唔可以做B ？
點解要抹煞其他可能性？

南韓啦 佢地會諗起光州

其實A已經做咗啦...咪舉咗兩支旗，兩個國家都有表態。then? 開始做B未？

gphone一早同果邊官員傾緊，唔關支旗事

南韓親中
同埋韓國人鍾意服從權威
應該同藍絲諗法差唔多 （鳩估）

舉晒20個國家嘅旗囉

拍拉就唔好出黎，舉個旗都驚？

紐西蘭收皮啦 政治冷感 奶共佢就有份
利申：nz留學

點解兩樣都唔做多啲呢？
尤其係未能令到英、美兩國人民全國動容
當年制裁南非咁成功，
都係因為西方國家人民嘅同情心

唔係話反對

但係可唔可以唔好FF 咁多

英美冇支那咁玻璃心
大陸之前燒哂美國旗都wfc

721 811
[大伏?] 北角 戲本 道具 塞木林

加拿大好似冇咩出聲喎

想問下大家
加埋舉 SOS 旗有無得諗

同意

我相信有人燒某 支國旗 解放軍都唔會出動

德國未試過

有班賤種會員經常開post話一舉就咩亞媽唔鐘意,鬼佬上司反感

義士最大問題係8成人唔係鄉下仔就係無主見
次次比5毛撚

南非咩國家，中共咩國家呀？南非冇咁多錢滲透，中共宜家太大啦。美國商家佬咪一樣入返大陸貨，貿易順差呀今個季度，勝預期添呀。同埋美國係行孤立主義㗎，民主國家唔打不勝的仗，冇美國人會支持用美國人命去搏一場硬仗黎爭取你既民主。唔該，現實啲，靠香港人自己啦

你呢種人咪係失敗主義者
未試過就話唔得
總之一定係錯、一定話冇可能先

日本其實都可以舉,台灣更加ok
其實亞洲國家大部分都係共鬼

未回應第一句咩兩樣都做多啲呀？有冇做過B呀，宜家有冇勇武做過啲咩呀？咪都係次次被人打，有冇做過B呀？

現實就係你想抹煞其他可能性
現實就係不可預測
你覺得 當初 陳同佳 有諗過搞到今時今日咁？

弱智未試過？唔係舉過咩？同埋我係美國呀，讀political science呀，有讀美國外交同國內政策既嘢，咪知囉柒頭

我冇反對做B
甚至係支持
點解你係要將兩樣嘢「對立」？

叫人唔好舉,潑冷水的係鬼acc

大規模啊戇鳩
小貓三四隻已經可以引起注意，
如果成千上萬呢？

因為你唔肯承認A唔得，唔肯做B囉

你智商係咪有問題？？？
知唔知咩叫兄弟爬山，各自努力？

係喎！咁簡單都要死拗！

南韓wo師兄

得得得 你鍾意啦

最早同情香港既係經歷過80年代既南韓人喎

有同感
點解講嘢可以咁戇鳩

將香港由共狗洗黑錢集中地
改造為鏈共狗春袋國際反共最前線

國旗係符號！你尊重符號，符號後面嘅人就會尊重你

得罪講句
你真係好戇鳩
第一次見人講嘢咁唔 make sense

Sor. 對當今南韓了解不多

笑撚咗我都第一次見人咁撚on9，仲成日FF咩國家咩國家黎打救你，唔肯認清現實既。話撚埋你聽美國既政策走向係冇可能，同埋都做過晒唔work既嘢都死攬覺得係啱

仲有班會員扮激進講'自己香港自己救,反對人搵美國國會'

其實同琴晚係前線扮野偷襲義士的黑狗係同一路

中共郁香港都搵埋俄狗,金正恩同坡狗組成獨裁者連盟

叫香港人同支那 1 on 1一定係對家

冇人覺得係「只靠」外國支持。
大佬，
你要我做幾多次「錄音機」先聽得入耳？

撐驚集會, 舉中國旗會出動解放軍嗎?

麻煩起佢哋底

其實不如舉埋EU , 德國旗

笑撚咗 阿樓主 你啲Fd都唔明咩係兄弟爬山喎人地話你 就兄弟爬山 然後人地呢就係鬼Ac 輸打贏要到呢

我都要錄音機講幾多次 美國係唔會幫你先會聽到呀

不解釋

同是連登仔, 邊有fd唔fd。
唔通你同 fd 有組織咁上連登?

睇下過唔過到先啦，民主黨最叻攞光環，做相反嘢

笑撚咗，早你開Ac咁耐，唔同意見就鬼，你講啲建議咁撚on9都未話你鬼啦，輸打贏要。自己就攞兄弟爬山做擋箭牌，屌你老母啦

日本 管治過3年8個月
有資格出聲

舉UN旗係咪有維和部隊幫手
香港就黎玩完

舉邊個國家嘅其旗,有暗示緊香港嘅主權係邊個

如果舉美國旗係咪暗示， 香港主權屬於美國?
如果係嘅話，我淨係舉美國旗

舉美國 台灣 港英旗

鄧小平係即時返生都仲得

點解你好似, 好唔想個法案過咁

美國好似最有用 (最強大)
但德國/英國, 就未能分勝負

德國 - 左膠大國, 同情心泛濫
英國 - 前宗主國, 明正言順

邊度可以買國旗

推，瑞士銀行單嘢呢

香港旗

推推

美國獨立革命
意大利、德國, 當初都係依靠外力建國
東南亞國家獨立就唔洗講, 美國大力支持去殖民化

所以叫美國拉返英國落水就啱

舉歐盟旗呢?

再間接咗，唔反對。但唔應該舉太多，失焦

舉 一定要舉

認同你話唔應該抹煞大家brainstorm出黎既idea 但我覺得呢個舉英美旗呢個行為值得放棄 首先你話想喚醒英美既同情心其實真係天方夜譚 認清事實啦 政治層面上既所有行動都係由利益驅使 你認為單靠同理心可以令英美政府動用當地納稅人既錢去幫一個同佢地互不相干既香港? 冇錯 短期黎睇可能有利於貿易戰 但之後呢? 對我地既5大訴求有幫助? 請記住 動盪經濟只係我地逼政府正面回應既籌碼 唔係我地既最終目標 我地既最終目標係5大訴求 唔好本末倒置

知唔知點解 美國停止 「難民骨肉分離法」
因為美國人有同理心啊?!
唔同美國人又同難民有親?

Pish

認真
可以舉EU旗
當初烏克蘭既人民都係舉EU旗推翻親俄政權

我見twitter真係好多外國人都支持舉美國旗
令到啲人記返記美國旗係代表自由 民主而唔係代表白人至上
仲有見大家咁鍾意用pepe frog，應該幫佢重新定義
代表左翼 反抗暴政 作者都一定好樂意見到咁

舉哂全世界國旗

其實呢支旗無論歷史上定正式上都係叫「香港旗」

有冇this way sir

冇人EU旗.好期待
唔知歐洲媒體會點cap 圖，同埋歐盟會點回應

*冇人舉過

sorry想借位推推
網上世界有好多外國狗未知咩事就屌9我地啊!!

[跪求推到上熱門]想問下有冇巴絲睇過SCMP樓下d cm

因為呢啲係美國國內政策黎，移民問題係今屆政府施政核心屌喇星，未見過咁蠢既人

「美國關係法」都係美國內政啊
你條戇鳩$0.5就收皮啦

I mean, 香港關係法
（btw, 點解而家d 5毛咁低質素？)

嗯 post張相就可以醫好個女仔隻眼，可以令被人打既人唔痛，呢個仲要係Trump Fans既page黎咋打飛機撚幾時先醒呀，好撚離地呀你地

咁你咪做第二啲嘢可以幫個女仔囉
你係咪弱智、定聾左？
點解係都要將兩樣野嘅「對立」

見唔見到Trump既反應呀佢宜家想成個大陸市場都開放到香港咁呀，所以香港關係法對佢冇作用呀。佢當香港同中國同一個地方咁睇呀。屌你老母，講啲深啲你唔識既嘢就話人五毛。讀多啲書啦

大把人一直幫緊個女仔
唔明幫個女仔，同埋舉美國旗有咩衝突
你嘅智商過唔過80 ？

816 英美嘅國旗要全面進場

所以咪要爭取美國群眾同情囉5毛
等美國選民對 trump 施壓啊. 明唔明呀？！

冇話對立如果你知前面有陷阱，你話我聽，我屌柒你點解你要將啲嘢對立姐，我鍾意向前行，你鍾意走咪走囉。咁你就係弱智？你提我咋喎。我尋日都話你鍾意做就做啦，之後你屌柒我喎

解乜撚嘢？ 講散水一定要屌
但係依家咩事？玩分化玩督灰？

屌喇星仲要講，同情你果邊既叫民主黨Trump係共和黨，政策係會偏右，唔需要想左翼選民負責啦。講到口臭，無論左右兩黨，冇人支持美國出兵幫香港呀，用自己人命搏你民主，犯民主國家既大忌

有人講過要美國出兵香港？？？
你真係好撚戇鳩. 完全雞同鴨講

笑死冇？！大把人係想美國出兵啦，咁爭取美國幫，係點幫呀？啲sir, this way點解呀？

問題係你講嘢無point
依家唔係唔準反對，
但可唔可以用d有質素嘅理據？
我覺得你需要再接受training 囉
你冇資格做5毛，太過低質

上面巴打唔係五毛，trump想行孤立主義係真
但自支那爆單新疆集中營開始，同埋華為中興單野，國會意見開始強烈，始終ultimately最大權都係響上下議院，trump最多reject一次
直接出兵都係未必，但一定係伏線
出兵香港即係要立即幫台灣拖，中台隨時開戰

大把人係指邊啲人？
人哋係講緊this way for 香港民主法案 啊

我冇point，每個point都駁到你冇嘢駁，之後開始屈毛你肉唔肉酸啲呀

個人意見: 除非搵到嗰個國家之間嘅利益關係，
如果唔係，係有啲唔知想點

但係咪試吓囉

台灣日本法國德國都可以一試

你係咪有幻覺定幻聽？
你有邊個 廢point 我冇應你？

咁即係真on9

美國50個州州旗舉晒

u fucking made my day
今日心情好好，因為你個笑話。this way for 香港民主法案，原來係美國制定法案要香港人帶路屌你老味，唔夠講咪潛囉，隔硬攞黎柒做乜

有無諗過舉挪威國旗？
雖然佢地而家個首相係廢。
但係個國家本身做外交調停好出名，仲有係和平獎頒獎國，而且積極關注人權問題，

第一， 你咁關心個女仔俾人爆眼，今日心情仲要幾好？
第二，香港人表示歡迎法案有咩問題？

已經唔想理，你鍾意舉咩咪舉爆佢，如果你成功咗咪再返黎笑柒我你係舉唔該真係出街舉，唔好得個講字

大家冷靜啲好唔好啊

討論唔係分化

你聽朝出門口就舉旗，呢度唔會有人同你割蓆

唔同意你嘅講法≠唔俾你做囉唔該

覺得啱咪啱，咪啱咪唔啱囉

即係你鳩噏啦
又講唔出有邊個point我無回應你
其實你嘅邏輯好混亂，講嘢好似唔經大腦咁
我要向你上司投訴. 減到$0.2差唔多

唉 籍口撚點打?

靠香港人搞革命真係食得屎

一律以匪諜處理

咁反對嘅人都要講出一d make sense 既野先得架
This way = 要美國出兵？
Short左？

同惡過共產黨既人講嘢可以點你唔附和佢，你就係毛。明明你可以繼續做

5毛典型招數

靜啦屌你老母死三毛

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

其實你幾撚多歲呀真係你唔撚知This Way，Sir既出處㗎？就係外國出兵，然後帶路講㗎。屌，真係九唔搭八

連自己講緊乜都唔撚知

咁講一句「你冇撚用」
係咪即係你真係冇「撚」用啊？
你要上綱上線都冇辦法

你覺得佢唔make sense咪算囉
毛乜撚嘢姐

Any肥。其實冇乜得點討論
最好方法就係揀一個英美以外嘅國家，試一次

睇下啲人幾受落

下面啲回覆仲有一個 （仲要係低質嗰隻）
麻煩屌柒埋佢

仲有，聽日全部同我入機場

我精神上屌晒所有人㗎啦。
屌留返啖氣諗下係邊支旗仲好啦

有啲美國人自己都睇唔起自己國家支旗
仲有啲美國人舉共產黨旗添

其實個法案100%過硬

建議揸bno鏡頭前屌柒英國政府
教識我哋咩喺民主但眼白白睇我哋受害
Fucking shame

既然佢要揀奶共我哋呢班97前棄子就有權屌
反正唔屌佢都唔會幫
屌咗可能仲多人留意

台灣

好耶 老師又中

冇錯 呢個係美國內政中人權既彰顯 你都可以話係同理心 但佢地廢除法案所需付出既代價有幾高? 高得過干涉遠在地球另一邊既香港內政? 再諗埋干涉過後所有有可能為中美局面帶來既負面影響 你仲認為美國政府會單單為左同理心呢3隻字而動用人力物力去幫我地? 如果對樓主黎講呢d太離地的話換個講法 去過歐美地區既其實都大約知道 好多當地既中/低下階層根本對asian毫無概念 認識hong kong既除左英國人會知多少少外 有d佢地根本連taiwan同thailand都分唔清 而樓主你要求一班對我地本土價值認識極淺既人 單單用佢地係報紙上睇到既新聞引發出既同理心去行動? 同學你都未免太天真啦掛 反問你啦 敍利亞日日都打緊仗喎 相信係人都同情當地人啦 但香港人除左係茶餐廳嘴炮 有邊個會為佢地做任何野? 捐10蚊雞? 係學生既世界黎講同理心的確係好美麗既事 但而家我地係係成人既世界試圖打贏一場成人既仗 唔該你認真思考一下外國點解要幫我地啦 唔好覺得所有唔認同你觀點既人就係5毛咁小學雞啦

其實都幾肯定佢係初中生😂😂 不過唔怪得佢既始終年紀細 見識諗野講野都唔夠深思熟慮 連呢場抗爭應該點樣為之贏都未諗清 不過當年我地咪又係咁😂

Btw記得開不推文回覆 由呢個冇益, 只會劣化我地輿論既po 沉

烏克蘭

俄羅斯想幫中共BO
邊個敢舉

乜撚嘢係「劣化」？
你同你5毛朋友可唔可以收收皮
露晒底都仲可以出嚟柒

點解你d文筆，同埋內容同樓上隻5毛咁似既？

法國國旗 自由平等博愛

可惜烏克蘭唔係北約

俄國剩係識侵略烏克蘭同格魯吉亞
俄國對波蘭同波羅的海三國(愛沙尼亞、立陶宛同拉脫維亞)入北約又隻眼開隻眼閉

最大嘅特點：唔鍾意用標點符號
同埋打嘢成編過，唔分段
轉個account又開始講廢話

英國奶共

自己小學雞諗法仲係到話持不同觀點既人係5毛lmao 想反駁就落力d用下你個豬腦諗d新既point出黎反駁我以上既point 呢d先係成年人既理性討論 見識諗野未夠班就唔好亂帶風向 承認自己暫時能力不足柒左獻錯計就收收皮潛水啦小學雞

乜撚野係劣化? 你咪係劣化緊囉拎埋d垃圾idea仲懶醒 話你個idea垃圾既原因已經係上面詳述左 不服來辯 唔好小學雞式對屌5毛

我估如果班人阻唔到你舉英美旗
佢地就會開始點鳩你舉哂其他國家既旗 模糊你舉英美旗既正當原因
其實舉英國旗係為左令外界關注中英聯合聲明
舉美國旗係為左令外界關注香港關係法 同香港人權與民主法案
英美正正知你唔係鳩舉 先會正視你舉旗既行動
如果你咩國家都舉 人地就唔會覺得你係有針對性

舉聯合國國旗

Trump: 香港發生既野關我乜事

不解釋

經過今次先真正體會到政治係幾難預測
以為舉旗好似乞人幫手啦
誓估唔到會變左 美國係追求民主自由既人既理想

你地比美國利用左...

其實有冇可能舉埋加泰旗

舉法國旗

我建議香港、英國、美國三支旗就夠

-漁翁撒網式咁舉旗會顯得好輕率
-舉EU或者成員國嘅旗對Brexit唔知會有咩影響
-唔好將青天白日滿地紅當成台灣旗。中華民國只係流亡政府，當年國民黨靠軍政府夾硬控制台灣、仲欠落幾筆血債

國徽盾牌

Over 左

德國旗好..

呢個咪搞..
暫時歐洲都仲好忌呢樣..